作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

知唔知點解最近啲活動都咁少人
因為你地都唔撚識搞活動

1. 一日十鳩幾個活動，就好似好撚豐富，但根本聚唔到人。

2. 見撚到人哋宣傳緊啲活動，就咪撚同人哋撞時間； 原本聽日竟然同一時間有兩個尖沙咀遊行，整日程表嗰條友又覺得冇問題㗎喎，將兩個遊行放晒落日程表。(已update做一個 1500尖咀見)

3. 成撚日諗住快閃，晏晝四點出post今晚18區開花，邊有可能宣傳得切。再加上好多人唔係全職抗爭，所以佢哋要時間去編排做自己私人嘅嘢，咁撚倉猝咪小人囉。

4. 活動冇目的性，開花？即係做乜撚嘢呀？裝修又話唔好，拆鐵又話唔好，唱歌又話唔好，最尾咪成晚一班人鳩流流。

5. 宣傳時間太短，連登唔係主流平台，文宣一定要靠Facebook IG連儂牆AirDrop發放出去，所以最少要有三日去做宣傳。

6. 而家整文宣既，係冇人會做活動文宣，睇一睇文宣個Telegram group，10張有9張都係畫畫，得個靚字。你話文字定文宣會易宣傳啲。

7. 我幾肯定，而家係有人鳩搞活動，目的打散人數。

8. 同埋民陣去撚左邊度？又話會係咁申請遊行直至成功為止？

再係咁樣鳩搞，只會狼來了，越嚟越冇人去啲活動。

快出手幫大家！！我都覺得太散太多，都唔知去到邊個，主次難分

突發！香城online現已公開發售！

一日廿鳩幾個活動真係唔知想點
有心嚟都比你地撚走哂
真係唔好玩鳩自己友

高高在上撚

要負評隨便負評
我只係真心想件事好

約大家10月2627打波，仲有時間組隊

榮光盃 以波會友 撐morey

不如你試吓喺內容反駁我

推

其實係 有時D所謂時間表D活動張張唔同 有D可以同一張同一時間幾個差唔多既活動

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

星期日五區打遊擊 星期一三罷

之前d發夢活動通常星期六日搞，一至五文宣或做下和理非活動，每個活動起碼有一個禮拜時間宣傳

你諗下以前
地區遊行大家都可以改期就
點解而家啲活動反而撞到九彩

[建議] 至少一個禮拜前提出活動

我覺得你講得啱
我自己都係咁諗
活動突然發生 宣傳不足
目的不及以往清晰 難聚人心

人地南韓都好似只係星期六日示威集會, 香港係唔係一星期5日?

真係有啲亂

試過睇同一日既遊行路線喺唔同

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

我唔想因為我地嘅組織混亂而令到呢場運動失敗或者降溫

真心！啲活動撞晒車，希望大家可以協調下

[建議] 至少一個禮拜前提出活動

可唔可以入去推下po 令全世界有一個共識

不完美 可接受 有改善空間

同意
一個禮拜一兩個大既都夠 (18區開花之類)
一日咁多個全職示威都追唔到啦
不如集中火力谷一兩個上去算
D人有哂schedule都易就D
又話長期戰又要日日幾個活動
點去得咁多呀
分身咩

同意

4. 活動冇目的性，開花？即係做乜撚嘢呀？裝修又話唔好，拆鐵又話唔好，唱歌又話唔好，最尾咪成晚一班人鳩流流。

好認同

我咁撚多粗口都唔係怪責手足
只係想大家一齊做好啲

點出左呢幾日 點解聚唔到人既重點

由聽日九龍大遊行開始聚返人氣先,
大家一齊喺fb, tg, whatsapp share 出去

話緊你得個up字又唔幫手
屌人做得唔好，自己又坐埋一邊，好似事不關己咁

所以我想知11月有roster未？

有排成日大遊行之後個日又唔知邊到再地區活動
心諗香港人大多都唔會咁好氣 都知原意係好 但係你咁樣係咁spam其實只會磨滅自己人意志 不過我再講落去應該都會比人話我割 又話你咁叻你講下點做

樓主你錯在以為自己仲係7月個陣，想點搞就點搞。
落手試下plan先

你起下我底我出幾多行動post先啦
內容你又駁唔到

英雄所見略同

真
無協調，成堆活動點去到咁多，番工都無咁忙

Push

七八月都出現過呢個問題 個時又係屌晒鬼話無人
結果而家又出現返
搞活動最好先排先得 尤其開始左文宣個d
真係當連登係大台可以一呼百應既
你同政府班離地高官有乜分別
連登只係一個平台
想吸納新血就離開同溫層去fb個d地方宣傳下

完全正確
推

同感

而家就係出少句聲無人當你啞呀
仲做野

同意 最緊要推俾一堆成日叫快閃嘅人睇

講得好

我都覺，咁麻煩你幫幫手，好多素人都係想大家keep住出黎搞野keep到個momentum,如果你呢方面有經驗希望你幫幫手

但冇大台就係咁，可以點應對？

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

同意

但都佢盡量出席，最多出完無人散水，好過失去左訴求機

但宣傳不足同活動倉促係問題，要改善

同堆唔好太即慶

既然係咁快入幫推

依家啲活動亂到我跟唔到，求其加句突發又一個活動

push

樓主都係講事實,見到十幾廿個post，幾個唔同既行程表 ，真係有些少混亂

pushhh

好多政治人開始搞區選

咁多活動做乜9

有point推

首先出一個全月嘅日程表
排schedule一定要先到先得
有撞期一定要com
文宣要提早做 俾時間宣傳
活動要有目的性

推啊雖然推唔到

同意

唔知幾時開始 成日同日同時間唔同地點有活動

點集人數？
如果係18區開花又無所謂
但撞活動通常係同時間兩三個活動

好似10點大叫轉9點咁 有兩個唔同出發點 會散

點約裝修呀大哥?
同送頭有咩分別?

推 有用

認同樓主

推，要預留時間

10月份重製活動 除咗星期六日大遊行之外

我記得之前一日得一至兩個活動，宜家一日四五個，點搞？好唔集中⋯

This post gd

同埋唔好當示威者係機械人 可以無限下場
事實係大把人要返工返學 唔養家都要養自己
個個都識講香港人最愛返工
唔係應該幫佢地融入抗爭圈子咩？
一言不合就屌人港豬抖到2047等送中
然後又話人唔出 活動開始散
製造hard feelings對雙方都無著數

一日十鳩幾個活動,係因為有幕後黑手專登搞咁多出嚟

唔洗 屙緊拉沙 都知啦下話大佬

連登被臥底鬼入侵呀，明未呀？？？

Tui

大家記唔記得7月8月嗰陣 一日內活動係好少

紅磡指揮官鍾雅倫表示要黎搵街坊覆桌

仲自立「辱警罪」
因街坊屌佢老母，立即情緒失控，瘋狂向街坊噴胡椒
最後以「屌我老母」罪名，將街坊拘捕

[辱警罪已立法] "冇冧巴"紅磡指揮官鍾雅倫，被屌老母後情緒失控拘捕街坊

啲活動要集中少少，主題亦都要清晰

push 唔可以太分散

真心認同
人少就會有大批三毛出黎洗版話運動已完

可改善

PUSH

從來推活動主力都係TG, Baby Kingdom 同香討
連登只不過係水尾ja

要求重製

同行表示同意 吹雞都要時間 同埋唔係淨係連登 airdrop fb ig乜都要
行動文宣好似都唔多夠咁
如果民陣吹番次大雞聚人就好辦

Agger 要協調一下，好亂

push
同埋當我覺得冇人去嘅時候我自己又唔會想出去

同意吖，活動要集中反啲同有返啲目的

講🉐️岩 推

Agger

邊個負責做consol, 做consol會唔會又比人屌大台

Pish

1. 大遊行建議主力安排係星期日/假期, 有部份Office工要返星期六, 你見69, 616, 818多人就知, 831相對少人
2. 最好一星期前有定案, 連儂牆同派傅單好重要, 唔係個個上連登/TG

其實好多人都講咗
唔係連登幾個鐘吹雞就會多人知
一定要比小小時間去spread去FB,IG同連儂牆到
但係冇乜人理咁，定係聽完都唔理

侵侵都話想睇多人行街！！！！

8點全中
大家協調下好無
整日程表嘅 都睇睇先
唔係做大台 但都依煲熱情度先出post

諗法一樣

黎個九龍大遊生先！聚集和理非！

其實CHECK下邊D人係咁屌話唔夠人但係冇內容既就知
反正係唔係都係屌人休息撚

pish

今日下午無啦啦吹雞開花, 唔知真心定鬼

好撚認同

出嚟冇目的係大忌

再加埋十九幾個活動都唔知去得邊個

突發性既開花建議大家去少d

太過突發，人數不夠，好容易比狗咬

你點知會唔會係鬼慫勇人出去送頭

安全緊要

俾意見你又話人高高在

講得好好

巴打講得好岩

同意
要集人民陣幾關建

agger

卉！！

係，不如星期六/日搵一日係固定地方，時間去集會啦，遊行難

地點可以係地鐵車箱靜坐，商場播下片，集下會，討論下，太多活動點跟?

樓主依家咪指出左個缺點出黎等人改善咁都唔叫幫手？

不如作為event organizer
比下大家意見點解決你ge問題？
你都自稱event organizer
但連登仔們唔係啊ma
你提出問題佢地識鬼拆咩
不如你比埋提議啦

好撚同意
建議和理非活動最多一日一個，
勇武/大遊行比盡一星期兩至三次

特別係今日同聽日 同一時間有三四個活動
我當有人去都分散哂啲人啦 去到見到唔多人得幾個人都會覺得怪同想走啦
不篤灰 不割席 不分化 但係要改進啊

一矢中的

一早block左佢

G

推 好岩

認同

我同意一日太多撞埋

貴精不貴多

有pt

身同感受，推

希望大家一齊改善

認同樓主，而家d節目安排真係好亂，宣傳嚴重不足好多文宣根本出唔到去d冇mon開連登/telegram文宣group既和理非到

非常認同

應該要好好組織下

同意

同埋係囉民陣去左邊
不反唔會批但民陣話申請已經係一個好大既宣傳

最近文宣真係太亂
好好重整一下

同意，有時去到個場地完全唔知做乜，大家齋企，間唔中唱隻歌就完左。

劉細良一早講過
一早要有人統籌文宣
但就畀班傻鳩話佢想搶做大台

真心白鳩痴
明明抗爭者有既優點係動員力
但就固執到以為 「有統籌 = 有大台 = 會步雨革後塵」
依啲咁膚淺既心態唔變, 一定突破唔到個樽頸

例子: 同一個活動有十幾張訊息一樣既文宣
係呀畫功, 排版係各有各靚呀, 但同一訊息有需要咁多個 version 既文宣?
時間就花哂喺「設計」, 而放棄左既係「宣傳既力度同深度」

推 完全認同
仲要開整合同埋行動Post係冇人理

活動目的性真係好緊要
好似612就阻止二讀 101就賀佢老母咁

pp

推 長期置頂

真係要推 每日同時幾個活動真係好難聚到人

重質不重量

認同，一日六七個活動係咩事？
之前如果撞時間，大家會好有默契會改時間互相就，而家啲活動又散又無目標咁

推到置頂

終於有人講出個問題

Agger 亂到仆街

幫推

非常同意，又多又亂又急

唔係講笑，尖沙咀行到深水埗都幾係野

推啊屌

唔係少少亂
係亂到唔知做咩
好多朋友都唔知做咩
我日日睇連登啲熱門行動post都係講聽日點點點，趕到乜咁

的確，太多太雜太急

有問題就要講出黎去改善架啦
有乜問題

講真話都唔得

幫推幫推

唉
有時唔係想話手足
唱歌又好爆鐵又好爆建制派都好
有目標實有人跟
3個月黎都係由得D狗Mon po, 我地照做
宜家就反而為左令狗唔知我地點, 就玩"快閃"
結果連自己人都閃走埋, 人都冇
日程表又係, 一日十幾樣野好似以前小學生本手冊咁
愈黎愈多, 見到都唔想去啦
可唔可以一個起兩個止呀
愈黎愈退步

活動中期已經開始咁諗
活動多到唔知邊會搞得成
上開連登，但有時都唔知有活動
更何況無上果d

屌得好！

太空館 到 高登 5 km 啫

有幾呀

話左太密 學生點負擔支出

在職都難頂啦

你講出來又會比人話係鬼

推，大家一齊討論下解決方法
目的呢樣真係好難個人好希望再有反緊急法既活動

講得非常好 安排亂到可以隨意加減
突然間又一個活動
想個活動多人 懇請比多D時間宣傳
依加唔係得閒網聚呀 九成人唔係fulltime抗爭
真係要時間宣傳

其實內心喺同意
就喺目標好似模糊咗

星期六18區

星期日18區

講完

7. 我幾肯定，而家係有人鳩搞活動，目的打散人數。

十分同意

同意，其實我日日上連登，但如果唔係對住文宣D圖，我自己都講唔出黎緊weekend兩日既活動名稱，時間同集合地點，其實咁樣已經算宣傳失敗了。希望大家重點推行動post之餘，要標題內文明確

但請開花 唔好上星期咁聚晒係中環

我都講過好多次
比人屌返轉頭
恨鐵不成鋼

學生都要讀書時間

日日搞愈來愈密

仲要你提出太密就比人屌係鬼

好撚多人心淡/車費支出唔到就唔去

其實樓主講得無錯

請問如何有效解决?

係
下星期要變返正常

推 太趕急

推
真心我算跟得貼, 都係今朝先知聽日尖沙咀, 仲要有兩個
咁其他人點會知? 仲有一日幾個活動, 張list水蛇春咁長, 你想d人去邊個

第4點，好認同，成日遍地開花都唔知要做咩好

我哋一齊改善做得更加好啦

個個都爭撚住搞咁,都唔知做乜柒,活動方向好多都唔明確,
一星期谷一兩個算啦,仲要係對準政權果種呀

我都講過好多次
比人屌返轉頭

太多太亂
散晒唔夠多人

仲要出來係有風險 比人拉 而家係亂拉

又有鄉黑 廢老斬人

即係話每出一次風險就增加

記住貴精不貴多，benefit 大過cost的行動

下星期要正常返

真係太撚多活動
結果大部份人都持觀望態度
唔知邊個真邊個假
到最後只會狼來了

而加大家知道就要改！！

次次都冇時間文宣聚人
然後一堆失敗主義撚就走出黎話冇人

唔好成日以為連登係大台先得架 你唔比時間做文宣鬼有人知咩

今日再睇左一次啲文宣
有一張話星期日SUCK罷鷲塞十八區商場，一張話十八區開花，一張連開花都冇
要人花極大量時間去追究竟邊個文宣先最updated真係好反智
而且搞咁密真係應付唔嚟
魔法師都要時間準備魔法咖嘛

反大台唔代表反對人做統籌
而係當行動有分歧唔會用盡一切方法逼人跟自己個套

所以樓主覺得現況唔掂，就出手去擔旗。係岩方向自然有人幫拖

家下啲日程真係亂到爆,成日突然就話兩日後有活動,點追⋯⋯

今晚開花四點先call人 仲有post話少人出
心諗

依家唔係快閃..
係即食
今日發文宣就想聽日有人
到聽日就屌點解唔夠人
然後又出文宣
無限循環

希望全世界人都要入嚟

721 811 831 101

屌 終於有人講出口
好撚中Point

成日今日先出聽日活動真係好難join

1)出post突發xx要人/4點出post 8點活動仲要多區果隻
2)人少
3)出post屌點解咁少人,係咪做曬休息撚運動已完

唔好話連登, 就算FB/TG/其他,人一多既資訊就極多(當然又會有人屌人追post都懶),我當一個人由lunch time到三點三之間做緊野睇少兩個鐘,之後再碌返,你覺得真係睇得曬活動post?

三毛我唔理,但如果真係同路人就要考慮下,屌只會令人有hard feeling,而唔會幫到佢地更有動力出黎

依加做得真係差左
好多野都勁突發
突然都算 然後啲人上黎連登屌人
心諗 屌 你估個個人都成日睇連登咩
或者一日入面會有兩個+ 活動

利申：

Yess搞到第二日嘅活動 前一晚先痴文宣.....

幾同意
唔係少人唔出, 而係跟本唔知!

推
如果想多D人參加, 真係要用好幾日黎做宣傳
我都想預先抽空時間參加

下個禮拜集中推重點兩三個先啦，星期五面具人鏈宣傳算幾好，但下禮拜六日就唔知有咩活動

整日程表嗰條友又覺得冇問題㗎喎，將兩個遊行放晒落日程表。

依個真係玩野 整個條友

差唔多時間 差唔多地方 分別做兩樣野 睇到我頭都大埋

唔需要
7/8月都做到
而家只係大家失左焦
好快可以重返正軌

岩呀, 我望到張list, 幾日的行程, 水蛇春咁長
都唔知即係應該去邊個

推 我都想知一日六七個想點

咁你點解唔幫手搞？（真心問）

下晝call人夜晚就要出
大佬而家幾丁友打邊爐都唔得啦

真心，知道大家都好想可以做多d野但係太散

係...少人去嗰陣又會有人發晦氣話點解冇人

咁樣好影響士氣
所以真係要改下
希望全世界入晒黎睇呢個post

仲有學生冇收入嫁 搭車口罩 樣樣錢

在職都難頂啦 你地自己識話返工攰

讀書唔攰嫁咩

仲有d學生係名校生

好似聽日咁 一個鐘一個活動有成四個活動我去邊個好

我係今日先知聽日尖咀有遊行，得張P圖海報，文宣完全唔知有呢回事
太急吹雞目的打散人數好明顯，狼來了劇本，所以先有人叫休息等文宜做野，又屌

開花個定義係咩，無左焦點大家硬想做d野出來，最後就係set RB
其實今晚可以係遍地悼念死者，呢個就係焦點。

至於動員，係要call返民陣出黎申請，別無他選

真係當魔法師識憑空變魔法咩

真

開花 三日前講俾popo知做咩？

同意活動要集中同突出主題 畀想參加/唔知有活動嘅人知道有咩要做

同一日太多/連續日日太多活動會好易失焦點 同埋平常人見到都唔會哂時間慢慢研究

聽日有活動, 今日先出文宣, 而且仲要標題亂鳩咁講
"冇晒活動POST"
"休息夠未?"
"係咪冇人理"

實質一個EVENT分十幾兩個POST出, 冇一個集中POST

係呀 集中返禮拜五六日call人啦 日日突發咪日日冇人然後撚鳩出嚟嘅人

聽日由1點到8點都有活動

作為一個event senior organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

係
集中post好重要

exactly 我作為連登仔都comfirm唔到黎緊有咩活動真係會搞
我身邊年紀大少少冇上開連登既根本跟唔切 佢地問我我都答唔到

其實有好多和理非想出黎 但奈何連有咩活動都唔知

Agger呀，好似以前咁一個禮拜一次大遊行咪幾好

咪係 善意批評都接受唔到痴撚線

非常認同
望住日程表，每日都有新加活動咁濟，時間又撞哂車
成日叫18區開花，都唔知想開咩花

11點鐘葵芳連儂牆五人比警察屈偷野捉走左
大家搵人認住佢地個樣 防止被自殺

push
近排真係太多活動塞埋同一日又唔知做咩

用 tg channel 搞集中活動 post 易過係連登推

我同意，太多太亂太急
一日幾個究竟邊個先係重點啫
另外樓主可以share下你覺得邊張係好嘅活動文宣

同行表示身同感受

星期五有7個活動...痴撚線

講得啱
推

7好同意

思維正路

推 今晚大家不如盡快拆掂佢

冇錯 今個禮拜個日程表真係睇到眼都花 要諗辦法改善 下個星期開始唔可以再係咁

置頂please

手足有料 agree and support

同意
初頭每星期得一兩個活動可以聚到好多人
而且有目的既行動大家先會更落力去做

我諗緊, 係咪有人專登放啲亂整一通嘅文宣出來混淆視聽, 令人唔知去邊個好, 從而分散人流
例如尋日個聲援爆眼少女, 竟然有兩個時間 (5時, 7時), 仲要同其他活動撞到七彩, 所以我好懷疑
例子

係

邊撚個醒目仔同一日搞十鳩幾個活動呀 想輸咪出聲囉

全世界入晒黎

之前每個星期六日各一個遊行真係最好，起碼有 target 同知大家都去邊先！大家仲記唔記得 727 本身係紅土讓路比 元朗光復？823 又用左幾耐去籌備？

果陣真心覺得大家一條心，依家太多活動，搞到人 spin 開曬，我明白依家出來成本高左，但可否減少週六日支線，因為主線真係要人。

同埋有人不停開支線活動真係要正視，因為一來少左人，二來好多時會將和勇分開左，非常非常方便左警方部署！！

推！

正想講明明調景嶺hkdi有悼念，但油塘又有

開新活動前要有共識
有班人搞亂文宣

同意，個個都即慶搞活動，唔係個個都得閒上連登tg追post。而且呢個月開始每日都6至8個活動，邊會集到人氣

呢幾日快啲拆掂佢

下星期唔可以再係咁

有見地

廢是話鬼啦, 陣間又俾人話分化
講有不足之處就算

你幫下手

真。。。。

身同感受
要搞搞佢

真係要正視

如果今晚係想遍地悼念，我覺得ok

真心覺得亂 有d文宣嘅字又細

有可能, 又容易又有效, 俾我係政府都會咁做

得罪講句好多活動都冇撚用冇意思

晒時間出來

不如搞義補 努力讀書好過

一定有人話我鬼

義補都叫幫大家追進度

冇知識又點長期抗爭

太多活動係差唔多時間啦
唔知應該做邊個好

exactly 真係唔知去邊個好 去到某啲活動又冇人 所以呢排都休息下等到大活動先出

3毛blocked

其實好認同
前幾個月搞活動之前都有時間做吓文宣同派傳單
而家真係乜都做唔切

不過可能以前啲活動係合法既
而家無申請就唔可以搞得咁揚

我唔想講有人鳩搞，因為不捉鬼，但你真係排除唔到有某D人有意圖 spin 大家人數，注意力。太多活動，唔知去邊個好！

一日6 7個活動搞到好亂
最好一日2-3個活動就夠

日日十八區開花
咩問題都冇

一日一個活動先啦

最重要都係目的 上次出黎變左一班人行黎行去唔知做乜鳩

完全認同 民陣可唔可以出現下

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

請幫推

好認同
上次早一日宣傳，話要號召300萬人出黎大遊行真心定玩嘢

然後連登仔仲會散播失敗主義話冇人 屌同路人屌得最大力

推
諗法完全一樣
呢兩個禮拜啲活動亂到七彩

活動有幾種
一種係地區活動( 南區和你拖廣場合唱)
一種係全港活動( 9月8號美國領事館集會一個星期之前做文宣可以吹雞到25萬人出嚟) 雖然而家返緊急法遊行都可以好快咁叫到人出嚟

而家5毛或者太心急嘅人會咁樣做:

急急腳搞個運動出嚟
⬇️
太少人
⬇️
失敗吹風

解決方法:要預返個時間發酵宣傳

明明上一兩個月撞日子的話係會嘈到仆街
宜家就由9佢撞到仆街
想點

推呀，18區係無問題，但係一日有成幾個活動朝早接到下晝真係好攰

Weekend主打一至兩個活動
平日支線撞時間都冇問題

散播失敗主義果個 未必係真連登仔

以前真係有班搞手，撞左會同其他搞手協調，而家就咁開個post話要人就算，目的唔講，做咩又唔講，唔係話要有大台，但都要人地知為咩出黎先得架
自從話要開花就變成咁....

其實好似7、8月嗰時咁，一星期一、兩主要大型活動，平日之一晚一個活動輕型，和理非嘅活動，但都未必一定要日日嘅，例如星期一、三、五咁。

昨日尖沙咀幾好 10.10節

的確 分唔到身
可能有狗亂加活動？

成個表九成活動都係廢,得反緊急法遊行係正路啲
但又同聽日兩點半果個乜鳩感謝消防撞撚晒

仲要班在職做哨 放左工做哨已經辛苦

咁搞真係攬炒埋班在職

畀個意見都標籤做撚
連登仔係咪咁玻璃心

同埋多活動只會spin走哂核彈
呢個星期核彈分別有保安員被拉、新屋嶺性侵同埋陳同學被自殺

是但一單發大黎搞
都已經好撚震撼
例如追悼同學大遊行之類或者18區開花追悼會

成日話運動就失敗
每星期集中做好一兩個核彈
運動就唔會失敗啦

依家星期六日 一個同核彈有少少相關嘅活動都無

終於有清醒嘅人

好多偵探、fake news post
收手啦5毛

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

真，咁多其在太散，起碼要有一兩個重點

越混亂越難叫和理非出黎行
我都睇到頭大
之前搞十八區輪流遊行果陣唔錯
推

有用post要推

P牌仔推唔到都要推
真係要小心啲放行程表 唔好撞
而且活動太多又冇目的真係岀到黎都會好攰

睇一睇文宣個Telegram group，10張有9張都係畫畫，得個靚字。你話文字定文宣會易宣傳啲。

其實呢樣都屌咗2個幾月...根本啲人畫嚟自high
都唔係真係宣傳 唉

人地咪公投決定日期囉

打散人數真係負作用，呢排黨鐵收得早，和理非平日未必肯咁夜出嚟，反而啲weekend煲大一兩區，拉散警力，講真，和理非除咗嗌口號，遊行，集會，唱歌仔，真係唔好預佢哋會做其他嘢

手足就各區搵食重好

係囉，搞唔成就話抗爭完啦
根本5毛搞事

好多偵探、fake news post
收手啦5毛

注意事項⚠️：
1. 政府想透過示威者=破壞，政府=復修，改善形象，不要中計，多文宣
2. 施政報告會派糖，想轉移視線，對準不公義嘅制度，堅持普選立法會、普選行政長官
3. 警方會扮好人，發現紙包唔住火，開始關心你啦，唔好比佢地呃到人，不信任
4. 獨立調查？記住死左嘅朋友

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責停勇武=唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

同意
我作為連登仔都係啱啱先知聽日有尖沙咀遊行
冇時間文宣點樣聚人呀 人愈少就愈危險

請善用起底功能

呢樣野真係打擊行動嘅出席率，先唔講10幾個行動係同一日

淨講宣傳，之前啲宣傳起碼有一個星期時間，依家啲行動有三日宣傳已經叫做多，得三日點宣傳到全部人都知呀？

7 認同

你理撚得樓主咩心態 佢係無講錯喎最緊要為到件事好啫

我欣賞你

贊成

第一，分返開兩張，一張主線，另一張將地區性活動
跟住，唔洗集人嘅，tick返走，例如shopping爆買
已經清晰好多

今個星期核彈係保安被拉、新疆嶺性侵、陳同學被自殺

但星期六日一個相關活動都無
搞返個18區悼念都好
極權最怕係真相
但我地竟然無人想去記住真相

（其他都認同 但7係特別認同）

超級認同！都唔撚知去邊個好，又搞得倉猝又多又撞時間

成日都撞..上星期六又係明明前幾日宣傳緊去sogo，預哂sogo架啦，無啦啦彈個尖沙咀出黎

其實好多和理非係鍾意跟民陣大台，民陣失咗蹤咪少咗人囉

同意 星期3果時已經想講

成日突發 就要人出 唔出又比你屌老母

唔想分化但唔排除有鬼鳩搞活動

想人心散/攰到唔出

明白有時有好多野真係突發/令人好嬲好想出去表達下

但唔好係又搞 唔係又搞

你講得岩,但認真post係唔會有人睇

畀多少少時間宣傳真係需要
快閃都得，但好難聚得多人

成日屌和理非唔做野,但好多人根本唔知可以做咩

一日n場目標唔清晰宣傳又唔足又多突發

好似星期日開花都唔知行動方針

要聚人心做文宣就和理非,要裝修就唔多人都得

認同樓主講有人有心搞散人數

大家應該有共識一日集中一場

太多場除咗少人呢個問題新聞版面都報唔哂+變視覺疲勞

認同
同埋我呢個月見到好多畫得好靚既文宣
但成個設計從廣告或傳播角度睇係零效用
浪費咗張花好多時間畫得好靚既畫

文宣同廣告一樣重要既係帶出訊息，同引導接收者去做某種行動。（訊息：某洗髮水獨有XOXO成份超好用，行動：要快啲買返支試下）

好多文宣只係不斷宣傳仇警情緒但訊息好含糊，或者只係重覆一啲黃絲個個都已經睇過但藍絲又睇唔入既訊息，其實好浪費……

請求大家做文宣之前至少諗諗
你張圖係
1.想畀乜嘢人睇
2.想傳達咩訊息
3.想對方睇完之後會有乜嘢諗法或者行動

大家啲畫畫得咁鬼靚唔好嘥咗佢呀

不能同意更多

要有目標打擊，benefit要大過 cost的行動

無大台

我覺得一個禮拜兩三個活動都已經夠

我都覺得開始失焦，唔知邊個時間表先啱

true

真 一日廿幾個活動 覺得好多個都冇人去倒

有人話去九龍塘 有人又話去ssp

推，唔係要大台，但需要集體智慧

其實係，整日程表條友咩活動都放晒上去

到最後咪咩活動都冇人

完全同意樓主觀點

但樓主可唔可以親身搞 唔係指責

起我底 我都真心覺得好撚亂

啱啱出完去 得勁少人

less is more

推 搞活動一定唔可以急同亂

推
好贊同開花嗰點，開乜野花要提下，唔通成班人鳩聚咩

推 岩ar 活動貴精不貴多

樓主無錯喎

真心係亂
屋企兩老好多時都好想出但根本唔知有咩
有時佢地睇到唔同活動又唔知邊個先係結果就冇出到去

最怕搞得多個個已經麻木左

跪求樓主幫手搞
而家咁，呢兩日可以點算

好同意
一星期1-2個有焦點活動已經好夠！

有無人知呢幅圖係邊個文宣gp做？

推
一個月前講過無人協調、太密無人理

認同 推 post

勇武快閃 同和理非快閃唔同

Arm ah
Agger

屌 口罩又係
連檢討成個event搞成點都無
無諗過宣傳夠唔夠
一開波就屌人港豬

人地比意見都要比你地批鬥？

我開左個TG group 同channel 希望搞手可以直接夾/傾，覺得用得着就幫手推

和理非行動整合平台

推上去俾人睇

總結下到目前為止有用嘅活動有邊幾個？
一百萬，二百萬，立法會，罷工
全部都係宣傳足，人多，一鼓作氣先至成功

推 要重做日程表

中 同意 推

好想返去一日一個活動嘅日子

我認為唔貼近議題果啲可以直頭唔理
無啦啦感咩謝消防救護 自身都難保啦仲有閒情逸致感謝 屌佢個老母都on99

推

一日幾十個活動，全部唔同時間，5點快閃4點先離宣傳，想點?

支持樓主，宜家真係亂咁黎，同啲手足講忍一忌先同一日唔好咁多野又屌話要各自爬山，到行動果日冇人又會屌話個運動已經失敗乜乜柒柒

無撚有錯

推你

呢排D活動真係呢
一係多到仆街 一係玩突發

全因係一班屌休息既傻閪靜左幾日就係度屌屌屌無野做 玩撚完 完場

有時唔係唔想出
係根本唔知有活動

好同意，之前有人一日前話罷工都有，一係鬼一係真on9

一日一活動只適用和理非

有少少勇武都會比人封死交通 大圍捕

無錯
可唔可以煲一日，盡大

留名

真心要推

我明白唔能夠太揚
但你係連登吹雞又咩都冇講

去到現場又冇人知要做咩 你眼望我眼
嗌下口號跟住又散 真心浪費體力

好多野好亂

樓主提出既建議已經係有用

星期日有個18區開花/罷就
其實係咪可以加返個主題
例如18區悼念陳同學之類？
Btw 如果真係搞 尊重死者 唔好印佢張相
大字報寫陳同學就夠

感謝高人指點迷津
不過冇大台真係唔識organize呀

好在暫時有外國D大火分散注意力
下星期開始d 活動要排好D

推 極認同

一陣人地又話咩 兄弟爬山

我支持你既睇法樓豬

休息果幾日咪整理文宣 玩Twitter 修補自己區連儂牆

其實都唔算休息

要pm民陣叫佢申請就算唔成功 都係一個方法話比其他人知

搞咩活動？

點解推唔上頂㗎

以10月黎講

我覺得分3區先 港九新界 因為要預無鐵往返
在自己區踢波就容易返屋企

今日先同同事講起 依排既活動真係好散。
我香港返工都唔知今日下晝中環快閃，搞太急好多時都準備唔切。返工既朋友仔想去都安排唔到。

不完美,可改善
今個星期做唔好....可星期做返好去....集中人群係最好既宣傳

7. 我幾肯定，而家係有人鳩搞活動，目的打散人數。

好大機會

冇錯下星期要做返好佢

認同呀

好同意第四點

開花目的係咩
要討論完 大家有共識
無論裝修 裝飾 拆鐵 人鏈 唱歌 咩都好
有目的自然多人出嚟

之前唔同區嘅遊行
有無不反都好
真係有條路線
大家都知道出嚟做咩

屌你 中撚到

推

三罷唔成功, 我覺得係因為宣傳唔夠
三罷之前應該要有鋪天蓋地既宣傳令全香港既人都知
而唔係突然間話兩日後罷工

其實我都想問民陣去左邊？係咪搞選舉就收左皮我都知選舉重要，但揾一個人申請遊行係咪好難，宜家平靜左咁多，和理非遊行係好時機，分分鐘call到一百萬再出黎。唔想屌民陣，but we need you now!

幫手推，推到搞手們睇到，唔係只會越來越散/亂

和理非行動整合平台

我叫左好耐和理非活動係要文宣行先
次次都比人屌返轉頭
勇武快閃就話私下做ja
和理非活動係一定要比時間發酵嫁

咪18區開花囉
依家連18區開花都有兩個呀
一個18區商場開 一個18區開

8.5都組織左好耐 做左好多宣傳 又有公務員集會造勢 搞埋交通先叫做搞得成
宜家連登出個post就要人罷工 唔好玩啦

一開始明明搞手會好有默契地改期 避免撞時間

推推推

幫手推，希望有用

和理非行動整合平台

6-8月都好有規律，一至五休養生息，六日活動。

係
所以下星期真係唔可以再咁啦

過往多人嘅活動有以下條件：
1. 蘋果幫手提前吹雞（eg 823人鏈本身嚴重缺人，經蘋果煲一煲，嗰日爆到七彩）
2. 民陣/民主派號召
3. 7日以上嘅文宣，唔係講fb呢啲，而係親身擺街站派傳單（eg 69前夕，多區都有街站大量派傳單）
4. 突發/特殊導火線（612, 721等）
5. 特殊節日（七一/十一/波羅的海30周年）

所以可以整個口罩日嘅活動先
要有文宣 多人知
先至會多人參加

麻包袋

佢講得冇錯
係好撚亂啊
一時一樣

好似之前，下午吹雞六半新港城，塞車塞到仆街點去

平日就UPDATE連儂牆...我見西灣河地鐵站出面夜晚真係幾多人睇

同埋好多人已經唔記得左威力最大既長輩圖~依個係連結老一輩既最快方法

呢個真

呢個真心要改善

岩

好明顯有人專登搞散啲活動

同意
係好撚亂

唔完美 要改善！

行動可以，不過記住要有目標和benefit大過cost就可以
要多啲時間推廣，例如和你shop 唱歌集會推廣行動，keep住啲人團火，勇武就upgrade gear，6日重點打擊目標

同意，唔撚明成日突發推個活動一兩日之後搞做乜9

好似琴日前日無端端又吹話今晚開花，明明講好星期日。結果點？今晚人數有幾少大家有眼睇

不如做好文宣，卑一兩個禮拜時間推個活動仲好啦

認同，
要諗下點樣解決呢個問題，
特別係因為而家冇大台，
冇得集中發佈消息，啲人會唔知信邊個好

最可怕係成效唔好佢哋唔會認為係技術問題，而當做道德問題，跟住就係道德綁架，鬧你港豬善忘冷血
此風不可長

[極緊急］星期日急需一場真正嘅十八區再開花

好中，呢排日日都見到勁多活動，心諗個個活動都話要人要人，點得嚟咁多人去曬幾個活動，仲要宣傳期極短完全唔夠效果

今日同個中年黃絲師奶傾計，佢有參與大型遊行，有捐下錢，佢話好想出嚟幫手，但係唔知邊度有活動，又唔知邊度可以睇到呢啲消息，到底要點先可以將啲活動宣傳開去

係 不過冇大台係咁
兄弟爬山 各自努力

樓主講得冇錯喎

85 真係promote 左好耐

各區連儂牆？ 地區grp?
其實我都係睇人地ig story 先知聽日有遊行

其實認同，但要點改善？

要文化在地化香港社畜文化太強大，抗爭要叫到人，有時要就下社畜們。

[仆街大檢閱]仆街狗乸 家庭衝突及性暴力政策組總督察張寶月

拋磚，地區行動一係押後，一係當支線啦
聽日全力谷遊行
銀髮係特別出族群可以keep

我認同

我覺得可以嘅話，始終地區組織化先可以容易行落去

Yes 真係亂到爆
我算跟得好貼
但近排係記唔到一兩日會有嘅活動

跟住啲活動冇人又話點解唔出嚟

True

貴精不貴多，行動要衡量cost& benefit，重點打擊目標

呢個星期日日都比人屌 屌到開花果隻
但理解手足都係想件事保溫姐

我都係
有時唔係睇fb都唔知有活動
今日search返個日程表出黎先知今日有咁多活動

same here 啱啱先知
身邊好多和理非都想繼續遊行集會
但真係冇乜人知

咁軍事有乜撚野高見？

屌，我日日係d po入面屌d撚樣搞即日活動開花，但無人覆過，極度懷疑果d仆街係鬼

講得太好

好岩！推

垃圾文宣

識分身先得咩

㩒錯負皮
幫你推翻

我反而覺得和你shop有效過尖咀遊行，講真無乜宣傳既遊行就去做係相當危險

推呀
721
831
101

下個星期你反搞

黎*

18區定集中無乜所謂
其實d活動加返個主題就得

和你shop咪「聲援新屋嶺和你shop囉」

18區開花/罷鷲咪「18區追悼陳同學」囉

無主題=無方向
呢個星期核彈就係保安被拉 新屋嶺性侵同埋陳同學被自殺（仲有一位斷腳被自殺）

麻煩搞活動之前真係要睇下日程表先

真係太密

好聽就十八區開花
其實個個出黎爭住做leader
要攞威，要拎成就感

同意，下個星期希望可以協調番好

既然你係呢範既專業
又想大家做好既
批評完幫幫手比d具體建議啦

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

1. 每個月活動真係唔使話日日有，大活動兩三次就夠，平日可以隔日咁搞小活動，同埋活動太密嘅話無時間搞文宣。
2. 麻煩早一個月通知，手足都要時間準備。
3. 有好多人想參與，但見到啲活動咁亂，就索性唔來，人太少就危險。
4. 每次活動要有主題

好同意，張日程表水蛇春咁長唔知去邊好

可能好多design jj負責整文宣 長輩圖無美感 過唔到自己個關

其實而家都有幾個大型文宣gp 有冇得分下類
Eg.1個整長輩圖+for藍絲睇 1個整行程宣傳 1個係比中立/黃睇

唔知係咪有人畀呢類post煽動左去亂搞活動, 真心冷靜o的唔好中人計

緊急法嗰幾日嘅休息撚已經搞散左運動

比班攪事既左膠話休息幾日就瓦解左場運動？有女手足疑似比人...

真 依排宣傳勁唔夠 同真心太多活動，有時上開連登都唔知有咩活動啦，更何況無上嘅人？ 唔好再成日留喺連登 要喺外面宣傳 活動唔好太濫

幫推
十月開始啲活動連跟開嘅人都覺得好亂，如果係啲中年人冇上開連登 tg 應該更加唔清楚幾時有活動

支持樓主 唔好嬲 辛苦了
推

Support. 活動要有個目標，和理非既目標都得，唔係真係九流流

唉，推

咁樓主聽日個和你shop諗住點 照繼續？

我都覺得好亂
特別10.1後亂哂
亂到冇意慾參加
仲有氣氛變得雨革味道...
一至五文宣，六日勇武+和理非 唔好咩...
香港人可唔可以爭氣d
推多d行動post
Org得好d

檢討post要推

Agree

個人建議：聲援新屋嶺被性侵人士
去商場唱歌又好 乜都好
依家出師無名

今間先係沙田撞到個後生仔問係咪VTC有活動, 原來係將軍澳, 後生都跟唔切呀...

或者追悼陳同學
總之要連繫返今個星期嘅核彈

一至五可以係唱歌 摺紙 人鏈咁
六日再散步

多左人參與個活動, 就會有人人出主意啲問題...

真心太多臨時活動，根本唔夠時間吹雞，個日程睇到眼都花，集中搞幾個大既仲有凝聚力

民陣蘋果掛住搞港獨害鳩香港人，唔得閒幫手。澄清，宜家美國正義之師同埋有利益，所以幫緊香港人，喺呢一刻所有講到出聲公開嘅港獨撚都係影響緊美國「幫」香港。

喺到呼籲各位手足，小心行事。繼續sir this way就得。

大吉利是到美國最後唔幫，先去到要求英國廢除中英聯合聲明嘅地步。請認清先後次序。麻煩各位手足

不如搞個全城哈佬喂反蒙面法

仲有VTC公開CCTV

集中戰線會好d
特別的到時間人哋已經捱咗三個月無論金錢同體力 消耗 都好似好大
遍地開花同埋呢啲遊擊戰唔多啱玩

心水清

推
我認同有鬼亂搞活動想整死場運動
佢地寫張文宣，講句各有各做就打散哂人

推 講得好好

係好撚柒亂
而最大嘅問題係宣傳不足
自問日日上連登都算係跟得貼
見到個10月日程表真係笑撚咗
一堆垃圾活動 遊行都冇個
全部靜坐 商場唱歌
唔係想吹雨革風 但真係有浸味傳出嚟

推,要計劃遠少少既活動,要夠時間做宣傳。
或者要有番d規律,好似之前週末遊行或者機場月入機場咁。

連儂牆 或者派下傳單
仲有fb gp 姐係勁多人join個d咩 on9仔女xxx

話說蒙面法個日 我都係偷睇個啊叔fb先見到張靚文宣

連繫返今個星期核彈就得

個師奶話唔識呢啲，佢都係靠朋友fb轉出黎先接收到資訊

所有活動都要集中幾個區份 要番d 人數
再出師有名就得
集中宣傳
而家活動去到咁後期 相信手足會自己衡量
我地目的係聚人先

true 呢個post要推

好撚中

長輩圖既威力係佢地會好快傳比老人GP既人睇....仲快過我地後生仔傳自己既文宣

坦白講....我地年青人根本就知道發生咩事....但老一輩好多都仲睇緊CCTVB....佢地GP收既就係左膠既FAKE NEWS.....我地就係要用長輩圖去平衡返

我個人意見係....年青既文宣圖要用好多時間去畫...反面著重左個畫功多過內容....

反而長輩圖好似之前係有生成器? 只要我地用 1 2句說話打落生成器到...就可以好快出到新既長輩圖....快到傻

當然我係支持長輩圖同年青文宣並行....但只係唔想大家忘記長輩圖當初既威力

上星期咁唔驚？

見到個日程表，一日成5個活動，
叫做人點跟⋯同埋預咗早幾日宣傳係基本。
當初都明，唔知點解最近咁乱。

其實應該要預返最少2日左右，用連儂/airdrop/痴文宣去同唔上連登/唔識用電話既街坊

讚成

推 都想知第8

我都想講好耐
而家啲event亂曬
重點樣集合民意

不分化

不完美 可接受 有改善空間

我地後生就緊係識，但係師奶又可以點幫，我同佢係唔識嫁，我係係街R佢傾計，先知原來年長既人係唔識邊度睇

搵到個生成器了

真係 亂到仆街

一針見血
希望對運動搞手有幫助

忠告：
一個禮拜最少搞一次遊行
唔係好快收皮

商場集會/靜坐唔係問題
睇你點出牌啫
集會/靜坐扣緊返每星期主題
一樣好震撼
要畫面有畫面 要裝修有裝修

當活動脫離群眾 先係問題
呢張係最新日程表

無一個同今個星期核彈有關
搞返追悼陳同學/聲援新屋嶺性侵案
18區起義都得啦

AGGER

同埋要星期一二就開始宣傳

真係唔好安排太多活動係一日之內

多謝手足提醒 手足有冇咩對策

無活動比人 就有休息撚
出左黎 人少 無人做 就有失敗撚

其實我覺得勇武應該係要出其不意
唔好比勇武一定要跟event行嘅錯覺
TG 私底下有共識 目標冇偏離就可以做
要人的話一開聲 街坊就會出場

係覺得好似冇個明確目標咁 十八區到底係做乜 仲有真係夜晚先見到話要人

真心嘔撚血 但要推

i agree with you

每去完一次點都要一兩日回下氣啦
仲要時間生活返工架 一星期兩次頂盡

貴精不貴多，要有目標重點打擊

有冇得將日程表入信箱

隨意加減真係好得人驚
聽日本身有感謝醫護遊行，今日突然多左個反緊急法遊行，時間起點都撞哂但路線唔同
最後臨時臨急喺連登小圈子投票，話取消原來個感謝醫護遊行因為緊急法重要啲
繼續咁落去邊個肯做搞手

講得啱呀ching

同意谷遊行，銀髮族可以由佢地自己搞，唔會分到遊行太多人。

咁樣港島、九龍都有活動，又唔驚走唔到

多謝爸打係依個啦!!
大家記住老一輩係睇關於自己身邊既事....如果你係長輩圖打光復香港...時代革命,根本佢地睇都唔會睇,仲會排斥

反而你地打 1 2句影響到佢地生活既事,佢地就會瘋傳

大家一齊努力啲send多啲文宣出去，同埋有冇可能利用埋媒體呢？落下fb廣告之類，或者我地做一啲宣傳係可以吸引到啲記者去報道下，黎緊有咩活動舉行
（我完全唔識宣傳既野，純9up

宣傳時間太短，連登唔係主流平台，文宣一定要靠Facebook IG連儂牆AirDrop發放出去，所以最少要有三日去做宣傳。

6. 而家整文宣既，係冇人會做活動文宣，睇一睇文宣個Telegram group，10張有9張都係畫畫，得個靚字。你話文字定文宣會易宣傳啲。

講左好耐民眾需要時間消化，但冇人理

推！大家無共識 個個都黎組織所以變成咁
721

已經有好多人講過呢個問題
真係太密，幾乎每日都有活動，每日仲要有咁多個活動，又怪人休息唔夠人
應該要分清主線同支線，麻煩重點谷主線！
同埋行動必須有明確目的，e.g.圍繞某主題遊行/集會 先聚到人
突發行動可以私下組小隊做，唔一定要擺上嚟，費時俾狗部署
仲有唔好再咁固定8點去邊幾個商場，真係好易俾人捉到路

我有呢張
好似呢張咁幾日幾日咁出啲人易記啲
但我始終覺得集會嗰啲會少人好多
特別喺商場 成班人圍埋唱歌 唱完就散
慢慢就會越嚟越少人

同意，完全跟唔切

同意 一日最多兩個活動好喇

真。

我覺得呢個似對家新策略 疲勞轟炸一日七八個活動令大家唔再留意

最少預最短三日宣傳

好撚混亂，同埋唔想再集中港島/一個地方，次次都被收皮

其實fb 廣告可以 但筆錢應該唔少 因為我地target 好多人 同埋啲廣告都要d 時間learn 下先派得順 都要兩三日啦

利申 做媽劇停

其實快閃想影響黑警部署真係多鳩餘 人地全職做野有大台有組織 提早幾個鐘同提早幾日對佢地冇咩分別 但對自己人就好有

仲有好認同對家想分散人

推 推 推 推

佢無講過

要有主打活動集人數，其他地區活動可以去自己個區參與

民陣去左邊！
就算只係一個遮打集會
都好需要一個合法場合被和理非出唻

活動真係太多太亂
做d乜都唔知
搞行程表既手足要諗諗佢！

推啊
真係少人啦
唔好散啊
輸左全香港人都被清算

聽日尖沙嘴明明1500, 都有張1300 傳左出黎
好撚仆街

我工作上曾經接觸過呢方面，如果正規咁做，係要去郵局當郵件咁做，都要花啲錢

推 有冇人可以清一清個timetable 同之後唔好太散

結果明明好多人都分到散哂
啲人見身邊少人就心淡，慢慢就唔想出
惡性循環

推呀 依2日真係睇到想嘔
改時間 改日子 改地點
每次梗係人愈多愈好 但大家嘅資訊極混亂 好難散播開去聚埋啲人 二百萬人出嚟其實唔易架 唔係每一個人都會睇連登
當初因爲有連儂牆 有派傳單 有蘋果報導 亦有好大原因係第一位義士喺pp以死相諫逼使更多人出嚟

運動去到今日 大家當然會攰 會習慣
但我地尋日知道左4單大新聞 都唔煲大佢 重燃番香港人團火 集會聲援好 拖手好 遊行又好
我地曾經好多諗頭 好多活動
依家就好似一段過左熱戀期嘅關係咁 再咁落去 拖拖下點贏呀

Pish sad but true
我覺得而家唔似7、8月咁有planning
成日臨時吹雞都聚唔到人
細活動就話可以臨時吹雞啫
好似遊行呢啲大活動
唔預早宣傳定 好難成事

推 集中 聚焦 三罷

同意！

原來宣傳首要解決既問題係錢

Push.

明明以前每個活動有個tg group／channel
但而家都唔覺有, 就咁一張文宣／喺日程表寫左就係
想知多啲內容都唔得，有時直程會諗係唔係伏

真係多撚過小學生D功課

有冇人清下佢 同諗event 時唔好咁多

宣傳真係好緊要
特別係啲中年人老人家佢哋可能跟得冇咁貼
你唔早啲宣傳根本啲人就唔知有個活動
有啲活動我直情係嗰日朝早先知其他跟得冇咁貼嘅有咩可能知

另外有巴絲講過，嚟緊遊行集會都要keep住申請不反對通知書啊
就算唔批不反，媒體都會報，令更多人知道

十分認同
要重整一下pattern
或者開始諗新嘢

記得be water嘅意思
唔係多就好

真係多撚過小學生D功課

有冇人清下佢 同諗event 時唔好咁多

樓主講既野黎organize 和理非活動好岩

4呢點講得好啱
初初出黎係有目的，要反對送中，叫口號
好喇而家大家升哂級
都仲係得個嗌字
蒙面法之後嗰日，都係得幾句嗌話我有權戴口罩

建議每次都至少有個小主題
例如支援爆眼少女咁，大家行動起上黎都有個目標唔使鳩fing

大家唔好氣餒!!
難得我地而家已經意識到!!我地就由下星期搞返好去
來日方長...既然有咁多活動....咪逐個星期搞...唔洗堆埋晒係最近果個星期
我覺得每日1-2個已經係MAX(最好係1個,人數先係最大既宣傳), 3個就死得

搞得掂個日程...我地係今次運動又會再進化....大家應該係TG到推依個日程檢討....唔好正係我地連登自己係到覺醒咁

我記得一開始係話平日開花、六日遊行
自從唔再申請不反 啲活動就開始亂
所以真係要好好plan咗先落日程表

民陣真係要返出黎搞遊行囉

推

作為一個event organizer 見到你地依兩星期咁搞活動真係嘔撚晒血

無目的又聚唔夠人
真係要改善

之前好似有眾籌過做google 多媒體廣告 唔知facebook 有冇得諗

我想講好多文宣撚，都話 event 文宣唔知應該做邊個！！好 sad，一定要正視

係...搞唔掂

樓主我真係完全同意你嘅講法
真係未試過星期五放工冇野做
旺角見到大量黑衫 黑衫仲多過其他色衫嘅人但竟然係排隊食爭shit同行街
上fb見潘小濤都要幫手share有個活動改左時間 仲要勁少人like
其他推開日程嘅page都冇推weekend日程
其實係咪贏左喇....？我指林鄭

係時候搞單大嘢

都唔知個日程表邊個整

係呀
我想share 文宣都唔知應該推邊個活動好
好似個個都散修修，無重點

好想番去101 前
起碼927 928 929 101 好清楚每日係做咩

絕對同意
呢家每日都有活動，去得邊個？？？幾熱血都要抖下啦
仲有一大堆和理非既人，出左黎就當自己做左野，
佢地出得一次，佢下次未必出，可能十次先出一次

冇大台就係咁....但我地就係要進化到冇大台都可以搞掂個日程

贊成星期六日行街一至五和理非
最理想係民陣多啲申請遊行
同日勇武可以幾區開花 俾多啲和理非去大遊行
有無得諗？

同意 要集中d

推 真心一日一個主打 唔好散收收

太多活動 跟唔切

另外有一建議
其實單獨文宣圖 同 日程文宣圖個功能唔同
唔好將所有活動放曬落日程就算數

日程好似預告咁
話比人知黎緊會有咩事發生

而單獨文宣圖係講緊
活動背景、目的、目標、手法等

唔好因為有日程而唔做單獨文宣
好似我咁 我都會睇左活動本質先睇下出唔出
因為而家太多活動 一星期full咁濟
所以真係要選擇自己覺得值得做既活動

利申 part time 做文宣
真心唔知點入手
其實大家都應該發現 素人發起活動好少
冇係連登或其他大平台宣布
文宣係整唔切
由其在職人士其實好難跟曬每個post

一定要有一個大型活動

蒙面法一嚟個個就叫休息鳩搞活動
乜春都係商場活動佔完商場未

次次話和理非都變左手足比人拉收場
真心依加d狗就係dum少d彈令香港人開始冇左鬥心出尼

成日話係打仗唔係示威冇休息時間，大哥呀邊有人日日排密晒開拖㗎
仲要一日由朝早排到落夜晚鐵人都死啦
根本依家好多活動就冇目的驅使人去，衰啲講就係為攝吓時間為搞而搞又搞到濫晒

⚠️最新活動 ⚠️
倒數美國就香港人權民主法進行審議
香港人權民主法案集氣大會
#1014USA

日期：10月14日
時間：晚上7點
地點：遮打花園

到時希望大家到時保持優雅形象
給美國領事一個好印象

活動任何更新會向Channel發放:

公海:

*不反對通知書申請中

其實要諗返幾個月前同依家係咩時空
之前黑警冇mon得咁緊
依家一有咩消息已經即刻周圍派狗巡+鳩拉
所以依家咪變咗主要係快閃囉

share 呢個網出去

Up

呢個真係要諗諗去
開花但係乜都唔比爆
想唱下歌商場d舖頭又收哂皮
不如大家真係討論下大方向再諗行動

民陣似係想休戰。 估計係因為見到大部份被捕人士係中學生。 呢幾日光明頂係咁講

推呢個

休撚到幾時

以前一日得1,2個活動, 有主題又多人

定係休息風由頭到尾根本係啲左膠搞事

真心覺得講得好
好認同
作為和理非
都覺得資訊混亂 宣傳時間短係致命
手足要進化丫

一語道破
好撚認同，由其第7點

無奈真係
本來出來人數都已經減少緊
而加咁搞根本就好唔安全

都唔係，個期真係太多事發生，開實彈，射盲記者，裝修，完全無時間做文宣解釋，先有人（我都有提出）停一停文宣組跟下

推下

簡單集中活動

Simple is the best

Btw 辛苦哂文宣組
點都唔割

真心既 最近啲活動都無乜點出
因為都唔知你地有
次次都係沖完涼出黎禁手機先知快閃緊
同埋快閃真係唔知有咩目的

推 連登被滲透

呢個擺明三毛，block左佢算

唔該啦啦臨搞個網上投票，原日top 3 既運動先好搞，其他skip

而家覺得連登推行動post都無意思
我寧願直接去fb 搵多follower 又肯表態嘅page，問下佢地可唔可以幫手宣傳，有啲都肯
例如金水幫手share 張文宣，幾個鐘有幾千人like, 千幾個Share，咁樣宣傳有用好多啦，重要跳出同溫層

手足參考下，認同嘅一齊做

我6月頭個個星期出黎，到而家真係有啲攰，攰在太亂，有幾次出黎都係on99咁

全部中肯
完全唔贊成同一日多過一件事
真係好難聚人
變咗少人又危險得多

日程表都要時間share出去啦
大家唔想散
好多野要繼續進步

有手足提議整個tg group 做平台我覺得幾好，起碼所有和理非搞手有機會傾下，撞期都有得搵番人商量

和理非行動整合平台

九月同十月既分別👆🏼

其實我明白各區開花任務開始咗之後，安全考慮下，會建議係自己所屬嗰區做任(即18區)。但要集人一定都要集中某幾個區，而同時人夠多先可以啟動任務(除非嗰個區本身就好多人)。所以之前6區開花都有集中少少。

希望搞手可以考慮研究下，大家重整返個節奏。

#香港人 唔好停

已share

連登滲透哂啦一早
分化散水搞亂活動乜都齊

好似929淨和理非唔掂
但10.1五區開花 銅鑼灣民陣都安全咗幾個鐘啊
我相信大家都想出 唔係無鬥心既

推 好撚想贏

share 呢個網上日程表出去

隔離都有講
其實呢張最好
簡而精

手足洗唔洗傾一傾點樣去衡量邊d活動先係重要?

文宣組大約都會跟呢d準則去製作文宣
我覺得至少都要有大方向

一話搞遊行又比人屌推人送頭

語氣可能差但大多無錯 我地由六月打到依家靠嘅係檢討同團結

13開花喎

第七點非常之認同，成日明明嗰日嗰個鐘數已經有活動，忽然間就會跳出幾個人重複。

p

咁開花囉 最好㗎啦 上星期五有板你睇

可能對家有心 or 手足無留意

推
佢地係全職打壓我地，但我地好難全職抗爭
佢地分分鐘收料重快過自己人

psuh

肯定有人鳩搞
混水摸魚
有無啲更好既方法可以提防鳩搞

其實幾日一個活動咁樣
簡單直接帶出主題
清晰容易明白就OK
其實最近呢幾日咁多活動
好處就遍地開花 啲狗都唔知點派兵
壞處就亂到仆街

呢排d日程真係亂到跟唔到

咁早無地鐵，係政府諗出黎
變相戒嚴，自然難聚人
每區有小活動無咩問題wo

兩睇啦
我假設真係做到亂到咁多區又多人
其實啲狗都好撚頭痕

我覺得最大原因在於
而加大家行動上都靠TG 多咗
變相各谷各搞
連登又被滲透 行動post 推唔上
多快閃都係原因之一
自己人都唔知 點叫出面d人知

同埋真心唔洗日日都有活動
可能星期3 星期6 星期日已經夠
我自己睇到每日都有活動我都覺得好累....唔好比依個惡性循環出現

逢星期3/星期5 多區商場唱下歌,同時可以宣傳來緊星期6 日既活動....40-60一輩行過又可以知道星期6日有咩搞

張圖鬼到唔似文宣組出品，
重衰過長輩圖
重要上次行到損手爛腳，
點解今次重係堅持一樣路線？？

你睇返琴日尖沙咀聲援女義士有幾多人去

其實佢哋每日10個鐘係狗屋度橋
有規律性
成部國家機器咁有部署
我哋係要諗下點做

遍地開花下狗可能要多啲時間部署
但連自己人都唔知要去邊先係個大問題

強烈要求一日最多三個活動！！！！
早午晚各一！！
一日咁多活動，想join曬都唔係咁易！一日行曬18區咩！
今個星期個個真係睇到o曬嘴。

仲有，拉手仔摺紙仔呢啲其實係咪可以平日搞？？
明白大家都想活動都多啲人參加，但星期六日其實真係for聚人為主，好似多區集會或者大型游行。
平時都可以做既點解唔平時做？
一離分散下啲活動，二離抗爭日常化日日都有野做！

建議

需要一個專門整合行動資訊既地方

1. 連登出行動台
呢樣講咗好耐

2. TG 開個「香港人行動日程整合」channel
淨係for 整合 有咩爭議大家都睇到 先再開post 傾
當然要真係多人subscribe 同報料先有用
或者其實而加已經有？

Push 特別同意第七點

搞快閃真係好弱智 一黎成效唔大 二來少人 又係會有手足俾狗捉

所以已經算唔錯

依加人人出張文宣都可以搞活動
冇大台係咁架啦
你話得一個搞手都搞成咁就抵屌啫

tui

週末組織一個遊行集會聚民氣係重要但係一日內唔適合有太多活動 反而主題清晰嘅活動會聚得多人啲
依家個日程表太散太亂堆得太多活動 不接受要改進

可能近排有太多震撼消息 但我地唔應該聚焦去查案 集中推行動更加好
如果話驚太早講定令po po有防備而唔討論 唔文宣 係極短時間先吹雞反而令出嘅手足更危險 要早活動不如早一星期提出等多啲時間做文宣 做多啲有關活動嘅文宣比只集中警暴可能更有效

而出去遊行集會必須block block 包實個樣 越來越人做就越安全 所有人都要做 唔好俾禁蒙面法嚇親就自毀長城

想問日程tg到底邊到負責

但你要諗下人哋每日有返工度橋
但係你調返轉
都可以諗假如我哋每日有3萬人
用去同樣返工時間度橋佢哋都好頭痕
日程表係應該簡單化
但有啲我都覺得OK
好似7月個日程表東西夾擊咁樣

有手足提議開個tg group 比和理非搞手, 起碼有個平台知大家想搞咩活動, 就算撞時間都可以直接傾
我覺得諗得過

和理非行動整合平台

咁多活動不如遍地開花好過

btw 樓主有冇興趣搞下活動

三罷

以後所有快閃自己私下組隊搞啦 唔好再寫落日程表啦 到你做個陣有手足係附近 自然會和應你

你就低頭含撚

大家搞活動前可以參考果日係咪已經有活動
而家一日超多活動 睇返6-8月其實正常好多

同意，集中谷一個1/2個仲好
記者都好跟啲

Yes
有提過呢個問題
問埋路線係點行又冇人講

諗緊同一樣嘢

但無乜人睇呢個post, 一齊幫手推

係時候檢討下

君不見我P牌

依個網好有用

其實
太多之餘
宣傳唔夠
你見不反對通知書遊行會多人
因為所有傳媒都會報

咁當然
用不反對通知書好爭議性

同意樓主 真心懷疑有人搞事想搞散人數

仲有一啲唔知真傻定假懵嘅人
活動舉行前一、兩日
先黎提議改時間/地點 甚至建議取消
佢地有啲又好有心機寫一大段原因㗎喎
真係以為自己係將軍咩 幾十萬人聽你一聲令下
仲要大家係全憑自發去搞同參與

之前一日一個都覺得好chur
而家係發生咩事

7,啲滲透撚開始做野,用一大堆鬼ACC推啲伏既行動POST

開始眼訓 sor

隔離問過果個由尖咀行撚到長沙灣既痴撚線長征係做乜鳩開POST條友係完全冇答
十足十平時啲鬼咁人地問佢呢個行動係做乜佢唔會應

推，啲活動成日改，有時聽日講左成個星期，前一夜改都有

認同 推

dllm 開乜撚野花啊仲 醒下啦HK 人！ 猶太人玩下遊行納粹就會唔殺佢地M!?!

我話你知 依家只有一個活動 24h 進行

就係落街揾流浪狗 幫狗絕育 咪再俾佢地強姦人

同意 真係好chur

我今日都諗起民陣去左邊

真心覺得已完
林鄭已贏
你地咁搞落去
你對得住被捕手足咩

東南西北四區
其實得港島同油尖旺叫有外國人理
(爬山等另計）
你唔可以開花之後冇目的等俾人拉
一係就遊行 一係就集會
仲有冇記者你地真係死左都唔知咩事
會有十八個記者開live 咩

Push呀

你承唔承認現狀係活動越黎越多、亂
同埋少人咗好多？
分析下原因唔等於幫手咩？
咁樣搞落去 等於做無用功 消耗大家意志

仲有依家冇大台 每個人包括你同我都可以搞活動
又唔係得樓主一個會搞
提下其他搞手都叫冇幫助？

救命! 出面又有人搞新活動

10月17 18 大三罷

樓主可以幫手諗下？

啱呀，見到個日程表都驚，同一日咁多活動，記者都去唔到啦

但係成日覺得太早plan定比黑警有部署，standby捉人，有啲on9歡迎討論

求幫推

今晚已經好撚鬼
黃大仙一晚會有3個地點，德福&黃大仙廣場&荷里活廣場

好同意，但有冇咩方法解決到

其實一日唔好多個2-3個活動

tes

屌之前已經講過太趕宣傳唔到 有時係連個活動文宣都未有已經到左果日

終於有人好好咁講呢樣野 感謝

講得好好，啲活動又密又亂，目的焦點又模糊，搞到人好亂
要聚到人應該好似之前咁一星期兩至三個大型活動，集中發大嚟搞

雖然遊行或者集會對政府應該冇乜用，但其實唔止係用嚟俾國際睇，對抗爭者本身我覺得都有啲意義到依家都好多人拎四個月前嘅二百萬人數嚟打飛機

屌你終於有人講出重點，肯定有人滲透去搞亂檔，依家應該每日集中一個主線行動

建議搞遊行的去申請不反對，比人ban都無問題，至少新聞會報下

同埋屌你老母你見人有活動就唔好撞時間啦。當日無黨鐵手足自然識得遍地開花。你見之前啲遊行集會都係咁

要聚人一定要一早plan定。所以集會遊行一定要由和理非開始，跟住前線自己決定做啲乜

最好去返一日一個主線活動

和理非做煙霧，等勇武聚人同換裝

集中
不了

不過講時講，咁聽日點呀？原本諗住去黨鐵商場鳩嗚，依家無咗件事？

講得好岩

手足們搞活動個陣不妨留意下會唔同其他活動撞左日子
太密真係唔知去得邊個

就算要開花的話
唔建議唔好即興
除非有d好爆既事發生
如果唔係好難聚到咁多人

同埋
請大家真係幫幫手
見到行動/戰術post就推一推上熱門
個d膠post就算要回都用不推文回覆

有用post!!!
今日香港。明日世界

唔建議即興

推呀

真心，唔知去邊個活動好，仲要成日突發，邊有帶衫換

聽日點呀？

好同意第七點，有人鳩搞活動
大家見到有新活動盡量睇下有有撞時間，夠唔夠時間宣傳先推post
提防內鬼鳩搞

其實好想知整日程表啲人係點搵到有哩啲活動
之前有係咁問啲活動搞手係邊個
因為想幫手整合同協調下
但問極都無人知搞手係邊個 想幫都幫唔到
又唔想騎劫人地活動

push
但我懷疑係有心人想搞串個party

張圖係我速整，而且我只係見有人講呢個先幫手整，路線我都唔知搞手點行..

你係咪太睇小黑警 人地全職24小時睇實你 我地永遠都唔會夠佢地快 你早幾個鐘係上網話玩快閃你估佢會部署唔切 你早三十分鐘佢都可以搵人捉你
要認清自己優勢係邊 我地唯一贏到係人多

this

希望call民陣上來
以支持美國人為名
支持Morey為名
申請集會
如果黑警唔批
可以比侵侵做炮彈
批就可以聚人
令對面兩難
點解唔做

真心要俾時間勇武抖下

好同意有人鳩搞活動文宣個point

建議每次行動po都由可靠user發出

可靠user就要由各位記住個名 如果有就加個記認啦 再由各位轉發 你發假嘢實比人知+負皮（又或者連仔揨個類似youtube認證嘅嘢）

至於你話啲狗扮人都可以喺ig等其他途徑放流料 我就相信大部份人都有連登 會知道乜料

9up only 歡迎大家比意見

同意！推！

PISH

[Forwarded from SUCK Channel (pat)]
[ Photo ]
【行動】SUCK小隊 10.13『 罷鷲 』行動 + 香城online 【冒險者公會】計劃

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推post 呀 !!!

個人最怕係有啲活動本來宣傳係做A,
點知無啦啦有班人做B, 而我完全唔認同B...

民陣係連集會都唔搞

Agger x2046 已經維持左一段長時間
望到個schedule都心累唔知想點
打到啲人咁散真係冇哂動力

Sad but

集中焦點，唔係集中人流

平日星期一至四我都算 星期六日d活動一定要搞好d 宣傳要夠
民陣出返來未 係咪仲休息緊

點解唱歌唔好 日撚日6點半都會有國歌啦(雖然冇人聽)

跟住點解宜家10點完全冇人嗌 我係住宅區真心聽唔到有人嗌

同埋...樓主講得啱...開花開花 究竟開咩花 係五大訴求?徹查警隊?直接解散警隊?為追求公義?18區開花宜家整行動po搞到好似去玩咁 冇目的性 最基本都可以以港大條女講嘅野去開花吖...

完全同意！！！

1. 一日唔可以太多活動，唔係話各有各做可以撞哂，同時多個活動同時宣傳，就算係唔同地方搞，都一定會搶fo。

2. 宣傳=人數，活動宣傳網上、airdrop、連儂、傳單、靜坐係基本，當你個活動未大型到要靜坐宣傳，都至少比3日whole day。大家記住抗爭者係包括唔同階層，好多係上班族/中年，佢地接收資訊一定冇我地咁快，唔會日日mon住啲活動，一定要預多啲時間做街頭宣傳。所以要預時間plan行動，出文宣，再預至少3日宣傳期，大型活動要一星期宣傳期。

3. 文宣設計要煽動人心，老實咁講點解當初有200萬人遊行係因為梁烈士事件，依件事觸動到人心先有咁多人出黎。活動宣傳都係要令街坊覺得connect到佢內心，佢先會出黎，唔好同我講咩有心就出黎架啦，你自己都唔會所有活動都出啦。所以文宣要用多啲驚嚇/感動既圖同句子，目的係掀起悲傷/憤怒既情緒。

4. 一個活動要分不同小隊。其實搞活動好似做project，一個人/一小隊負責一樣野，成件事會organized好多。例如行動組諗行動詳情、目的、文宣組設計文宣、宣傳組網上同街頭宣傳。

再係咁亂搞活動，一日幾個活動，得一日宣傳期，又冇人街頭宣傳，一定輸硬。

推，行動目的必須明確先易聚到人，否則鳩fing fing 出到去都唔知做乜

屌好心啲人咪爭住做搞手啦
見到個日已經有活動就咪撚再sip入去
排過第二日得唔得
你咁樣搞明顯有心分散曬啲人

可能真是有人有心分散曬啲人

支持支持

貴精不貴多，要重點出擊

同意，目的同要時間宣傳係最重要

一星期宣傳一個大型行動at least就夠

密到好似香港人識影分身咁

真係唔知成班做緊啲乜撚嘢

對於8，我好撚柒同意，民陣之前講過會不斷file雙普選嘅遊行，去左邊
雖然話岑生要準備區選啫，民陣籌備下遊行好窩

民陣在twitter 開戰中, 本地則休戰當中。

.

根本出左post就唔係快閃
之前明明好多人 真係自組快閃裝修黨鐵

比人講撚中左就嬲嬲豬 唔識咪跟樓主學野囉 謙虛啲

🙏🏻

仲夠膽死一日三個遊行
一邊港島，兩邊九龍
過唔到海會RB送頭我明

但點解兩邊九龍仲要可以玩到迎頭撞路線都唔讓呢？
仲話要谷到有300萬人

唔清楚路線真係唔好亂整文宣，搞手係邊個又未知

其實批評係冇問題，但希望你都可以提供一啲建議，thx。

民陣快啲現身啦，收工唔得㗎。

民陣可唔可以搞番啲和理非upgrade training呀，開seminar呀而家啲遊行都唔同曬啦。 p 95啦泳鏡啦太空卡啦 ，平時得閒落街跑步啦帶口罩跑呀， 要打得就要先有膽再有力最後先至好武功 詠春師傅教㗎。

認同
推

推！最近啲活動真係好散，唔知點跟，又撞到九彩。。。

一日幾十個活動真係好有問題

活動一日內最多兩個

宣傳時間起碼半個月

都係搞event 基本

有時出左去發現根本冇人
而加都係睇定小小先出門口

一個星期集中星期六日搞活動，一至五文宣六日活動等全世界都知 另外民陣極度懷疑比人打完再死亡威脅 根本唔搞遊行 佢唔司法覆核禁遊行 我地自己司法覆核

聽日3點尖咀

睇得出係巴打本身爛口
講既野我都認同

你呢張圖 博block咁款

真係呀，落親去都冇人

pish
721 831 101 新屋嶺
解散警隊 刻不容緩

好同意

o

以前得星期六日
用一星期時間宣傳
而家真係得啖笑

一日最多兩個活動 唔好玩9手足好嘛

上次商場活動都係 個個都自己整張圖
結果出左3張圖 3張嘅時間都唔同
一張寫3點 一張寫5點 一張寫8點

咁靠你運用專長幫幫手了

推
日日上連登都唔係好知有咩活動
唔上連登更加唔洗講

其實真係聞到少少14年嘅味，但香港人記住今次搞唔掂就全香港人一齊仆街

唔好咁快就施棄，都努力咗4個月，差少少就得，唔好愈來愈少人上街呀

Trump Trump都話要多次和平嘅遊行 民陣班撚樣呢 個時十一話會一直申請，死撚咗去邊

十點鳩叫改時間已經好鳩
唉，一定要諗方法堅持落去唔好搞散啲人

係，去唔到又知個屌冇人 CLS

屌你老母！

你好撚有經驗攪又點？
咁你呢一刻有冇幫手？
你幫撚過手攪又點？
咁請問點解而家嘅活動咁撚鳩你唔撚郁手只係識鳩嘈？

你攪多場轟轟烈烈有十萬人出黎咪叻豬囉！
你攪唔到就麻煩收下口密密做丫唔該。

阿event organizer.

好撚有道理

我想正評架，大家為件事

急需一個organized 既schedule 呀！！！！

個個係咁吹話休息夠未
搞到亂哂，文宣又做唔切

812圍機場同10月4 18區開花臨時吹雞成功
唔代表次次都可以咁做
你估個個都無時無刻mon住連登咩
今日3點有尖沙咀遊行我都係尋晚先知
同埋個啲唱歌，摺紙，商場蒙面派對點會擺星期六日
如果宣傳咗就算，未宣傳果啲下次按排返平日夜晚

推啊

終於有人講出黎

認同你7-9

- 臨時臨急搞 無預算

- 行程表撞區 開太多地方
話明邊要搞 最後要有一個相熟嘅人去帶頭
同埋就算俾人你去開到咁多區
但有唔少Poster都係FAIL

我見到有張話十八區開花
有時間 無地點架

- 唔到題
唔係個個Topic都係光復香港 五大訴求
好心留意下人地活動先
當然呢個都要睇下Poster內容做唔做得足

- 無Last Updated / Version幾 同埋再開post話更新
呢樣又係敗北
因為你隨時加/取消活動有改用
咁有就要加番時間等人知道有更新先得架

- 連儂牆無Update
有唔少人唔識用手機 或者無Air drop
係唔知最新情況
你一定要落連儂牆 或者派傳單去宣傳架

唔係次次都可以做到緊急法個種效果嘅遍地開花，仲有嘢已經裝修得七七八八，等設備完工再裝修都未遲，嚟緊立法會復會可以考慮幾時再包圍多次「反惡法」，反緊嘅係蒙面法

屌得好 一日咁撚多活動做乜鳩 分散啲人？

真推。。。我成日係到諗係咪對家混入，鳩搞活動 分散哂啲人。

冇錯
多到跟唔到

日日18區開花
黨鐵紅黑裝修
直至革命成功

分化,pull

極度同意

都唔知去邊個好

推 想返返去之前集中一日一兩個行動

接受唔到指責，都係連登特色?

有分區活動散到好撚鬼，文宣組都完全無聽過，只係見公海係咁尻吹。

我試過響藍田見到開花，然而成個膠到爆。根本就唔係抗爭，只係有班人鳩叫。再加上有啲左膠呢類豬隊友響度包庇藍絲，咁樣不如米搞啦！浪費時間、人力，仲有體力!

而家係有人鳩搞活動，目的打散人數

難得有人咁詳細分析活動少人嘅原因，你就米鬼咁小氣

推 依排啲活動真係好亂

你又唔幫手?

講得岩 仲生活係同溫層
以為全世界24/7mon住連登
你估個個都係mon po狗咩
一多就亂 亂就散
記住唔係嘉年華

正確啦

之前都會整限期之前回應(比時間做文宣 召喚兄弟)
之後行動升級(有晒做野嘅合法性同理由 出面易啲理解)

做完就又set限期前又升級 所以有時間反省同回氣同比時間做文宣
係限loop

而家停晒冇左連貫
我覺得舊有果套好

認同
同埋唔好無端端取消d活動
有d活動我plan左去
有時候因爲撞其他 所以被取消
希望大家plan/出活動表時考慮清楚先

屌 終於有人講
好撚中肯
根本太多嘢搞 又grp唔到人 大家各自去唔同活動完全冇共識

重點係所謂嘅開花根本唔撚知出嚟做咩9
次次嗌完口號就9流流

上個月都講過

唉屌

仲有完全冇撚咗 airdrop呢樣嘢

全日都冇人drop嘢出嚟
drop比人人哋又唔接

咁我又有講錯 ? 你又理撚得我
內文我好認同

推唔郁

每一日集中一個行動就夠
至於18區商場大合唱/全民口罩呢啲可以日日有

有活動討論gp 未？

721831

推
做野

如果想18區開花，呢d大型活動最好有4-5日宣傳
同埋有無人可以整整張行程表

就係想你地無人出，分散曬

推上熱門討論
要快

講中

個日程表tg gp得啖笑，人多又風向撚又5毛。個表真係少數人整個大方向出黎，星期六日各一活動咁好d

個個都搏命咁加活動落去 都要做得哂同夠人先得架
好多未有人知道已經到左當日既活動時間 咁仲點去
所以認同樓主 一咪撚亂搞活動
二咪鳩衝衝忙忙咁加活動

同意
同一個地方有幾個活動，太分散

有時真係覺得啲活動太急，5點開po話7點要人，點去啊？

🤬講呢段嘢條友有冇腦！呢家搞嘉年華活動啊 人多有用嘅200萬人個次贏咗啦！ 三日做宣傳？ 即係同時比3日時間班狗部署，休息 。 呢家晚晚快閃 人數係少 宣傳係少 但睇到班狗係啲部署係散哂 加上24小時侯命 又唔知你去邊區... 長期落去一定玩到佢哋精神壓力爆煲 🤬🤬再講次次做足文宣嘅活動都係拉得最多人嘅....

（推到仆街）咪再做偵探 召喚民陣 幾時再有和理非遊行

搞咁多活動嘅一定餓底狗，一係真心膠，兩種都唔洗理

推，特朗普已話遊行人數減少

agger. 同埋有d區一定要十點或再夜d

真 資訊太多太散 都唔知邊個先係

PUSH
香港人捲土重來

agger 有時都唔知去來做咩

push good ball

不如簡單直接D
和理非活動就1-5
星期6日遍地開花

樓主高級5毛

認同，太急太快太多...

尖沙咀個活動，tg 無人講，連登好似今日先講 連儂牆 字都無隻 唔係個個都access 到資訊咁快同埋隨時得閒

推 要集中活動 人數夠多先至最反駁到trump個句香港示威人數愈黎愈少

好過你低級五毛

就番香港人愛番工
星期一至五 快閃
睇下係早午晚邊個時段

星期六日大集合
在此呼籲戴上習大大個面具遊行

同意

同埋網上宣傳真係無人會睇到，好同意要貼文宣

太多太快，有時發現公司啲港豬 講起啲行動信息（佢哋係睇完驚） 我竟然完全唔知道有活動

同一日內一至兩個會好啲 可以集中啲

同埋希望民陣快啲申請遊行！！！

同意有人故意撞時間

agger
講左好多次
做野要有目的目標

仲未學得識

agger
根本趕唔切

一個禮拜都唔夠拋幾個活動出嚟撞期，跟住唔夠人就成版熱門屌晒鬼話人當前線condom場運動就散

1012尖咀見

原本有200萬人呢個基數，要消化晒咁多活動理論上係無問題
不過實際執行睇下連登推既熱門post就知，每星期一兩個活動已經係極限
連登已經比五毛攻陷失守，解決辦法暫時諗到既係全民裝TG

18區開花不如改復修連儂牆啦

民陣去撚左邊度

可能見第一次幾成功就以為一直開花就掂
舖同鐵爆完都未有得爆第二次，叫晒啲人出嚟企街嗌口號博拉

好，等我去隔離po建議下
但而家咁遲係咪宣傳唔切？

每星期兩個活動最理想
三個係上限

你估真係全職抗爭咩

好耐無試過坐車收airdrop

其實，如果想真正保護到勇武手足，唔可以每次活動都expect 會有d 乜野做到出黎。

搞活動集和理非原意係想保護勇武（可能係裝修師傅）安全出入，做野的勇武已經事前組隊，活動唔係比佢地當刻先組隊。 咁勇武會睇和理非人數加對方布防的人數再考慮會唔會出黎，佢地覺得時機成熟就會出黎搞裝修。

咁d 狗見到幾時活動都冇乜大事發生，自然慢慢就唔派咁多人。咁勇武就有機會做野。

咁和理非出左黎係唔係9 企呢？ 唔係！可以沿路搞下裝飾，周街貼下文宣，但都要100% 注意周邊安全！

呢埸係考驗和理非耐力同決心的決鬥（其實由頭到尾都係）

老實講句，個風氣變得好差。

咩黎

啱呀

民陣呢？

今個星期啲文宣亂到七彩
十幾張唔同活動 張張都有人推
都係到今日我先 comfirm到3點個活動

利申 和理非

呢啲咪高質囉 成日都話基本盤十零廿萬人出來就夠 一陣又話交通問題 又話開花易聚人 但完全無諗過根本就係宣傳問題 有無諗過好多人係無睇連登 無TG架 之前出一次遊行 有人會去火車站派傳單 會係報紙賣廣告 成個FB都係活動文宣 不停咁洗板 而家就圍曬爐 得TG 連登po左就算 有無諗過真係好多人唔知有活動架 我地係要搵最多人可以接觸 而唔係圍爐

唔好得把口講，諗下自己可以幫手做d咩
拉左好多人，好多職位空缺咖

作為一個event organizer 一齊搞返好下個星期既活動啦

咪就係....

每次有活動都係個活動進行緊先知，仲要係快閃而我點都要搭車先去到

藍黃兩邊各自傳緊兩款唔同嘅反送中活動，我以為藍絲果張係假，點知最後兩邊都有搞

其實遊行好過集會，遊行都叫有個方向做樣行，集會入唔到場嘅真係個個成個傻仔咁四圍走

要有和理非support 所有野真係要好清晰

終於有人講出我心底話
宜家美其名為遍地開花，又話怕集中一個地方會一網打盡
其實根本係分薄緊人手，popo點會怕你
有人根本心懷鬼胎，想有人聽佢支笛
以往唔係集中一地遊行，等有popo反抗先至遍地開花咩？

宜家根本本末倒置

太散啦 每日一行動咪算囉

認同呀！推呀

同意呀 推

呢個睇怕都係搞唔成，真係太倉猝

呢個要推 呢兩個星期好多人想參加但都唔知係邊有活動

結果去咗旺角

真係集中谷 周末活動

真係散得好緊要...推！

認同到仆街
主力大嘅 must-go就禮拜日
禮拜六嘅就optional啲
好多人禮拜六都仲要返工
禮拜一至五啲活動唔使太多 俾啲人可以集氣禮拜日出
同埋十八區開花 一兩次就有效
但都係時候要黎返次大型民陣遊行
最大concern係黨鐵 到時封站無車 淨係靠巴士好難疏導人流

純作為和理非觀點睇
非割𥱊
其實和理非本來就係驚死 （或者係被屋企人阻止）
承擔唔起法律責任ge一群
先唔講政府無不反對通知書同反蒙面法已經令一群人退卻（依方面控制唔到）
另一方面活動開始後太快的堵路、火魔法、裝修同埋大家討論時成日將依D掛係口邊（200萬時勇武邊會咁高調）
亦都會令好多剩係想出黎遊行表態支持下ge人覺得有人身危險
就算想支持可能2點鐘開始都會想4點鐘睇定D再出（以前通常係入夜什至10點後先勇武時間）
但近幾次都係一睇定D已經開緊戰放緊TG

其實大家都忘記左
遊行集會的目的唔係要俾勇武手足做野
而係要令時間延長
俾近多香港人去參與同表態

好心 搞日程表就投下票啦 一日一個主線活動啦 唔好再無啦啦改 好難跟

[遊行新方式]會師

講得好好！！！push

宜排啲活動得個亂字 都唔知點follow
仲要有時啲地點都亂七八糟
可以幾個平台既資訊都唔一樣

未係囉 仲要唔知邊個先岩
睇蘋果稔住最岩啦 點知上返黎又話蘋果錯

宜家文宣好似俾人忽略佐咁

仲有睇到宜個都有密集恐懼症
多唔代表好 我地重視既係質啊
個日睇到唔知邊到話出新城市 早到佐企到開始時間都無人 點知原來無人知

好撚岩
一日勁多活動又知做乜鳩
又冇文宣
張張日程表都唔撚一樣
每個人接受既資訊都唔一樣
好撚難出
試過一次話十八區開花,出到去屌你一個人都冇

需要一個大型遊行

贊成勇武要休養下
都贊成和理要做野
但做得黎都要organized架
贊成重新計劃黎緊行程 用幾日搞好文宣先
宜家咁聚唔到人 人少就危險

最重點係資訊不一囉仆街

我前幾日同琴日都出去 點知去到一條友都無

但保安又企撚佐係到啵

搞集會都要有人安排, 唔可以即興

如果淨叫口號唱歌, on99唔知做乜, 出多一兩次就會唔想出

同意，一日一個活動會好啲

推，行動post真係要改善
活動多到唔知點睇

p牌正皮

人手置頂

推文 十分同意

我想講

雙十的活動真的比較少人...

港島商場入面，就算黑衫有口罩的行過，見到呢面旗都掉頭走

心水清ching

完全認同呀
一日幾個活動，主題又唔同，
點聚人呀

推啦屌

起碼每兩個星期一次和理非遊行申請。

好撚認同

同意, 推

BLOCK

仲要搞到人少少唔好睇得黎手足更易被咬

黑狗會幫手裝修，唔使約

同意
集中
推行動

7 同太密 同一日

第一次既全港人鏈就係靠大家連登連儂狂推，推到蘋果出文變相再吸多啲人先1個星期搞掂

同意樓主

有次收7點，終於有時間上連登就見到即興8點活動

去到八月為止, 其實好多活動係好有秩序咁進行, 星期六日各有一個, 非常清晰同明確。而且事前好多宣傳。而家唔係, 係活動進行前一兩日先知道咩事。仲有好多活動係無特定目的去進行; 好似10月16號立法會復會咁大單野都冇人講冇人籌備, 反而係谷個d地區快閃。

其實而家一開始遊行就TG放題的確嚇怕左唔少人

個個都話要人

完全認同

我唔知可以點，日撚日睇到運動沉晒冇起色，個心痛撚到仆街，真係好唔撚想再推。

點姐，你哋係咪好想一切回復正常，大陸人返撚晒嚟，通街都係人呢？

咁講，依家無人去申請遊行，個問題就變左大家唔知對方開post搞遊行係d咩人，號召唔到人去做，其實就算反對都好，起碼出師有名，主辦人話被迫取消唔駛揹刑責，我地起碼知個日做咩知，跟返原來路線行

其實每區tg group自己決定返黎緊行程, 整合完再上連登或者其他地方宣傳會唔會重好。

係
其實不反對通知書係個好好既宣傳手法。就算對家唔批,傳媒係會報導。

我唔怕無不反對通知書下遊行，最怕係召集人其實係mon post狗送手足去死，去到大家盲摸摸唔知做乜。有個人/組織肯入紙申請，信心大好多

你指好似上次 saveing hk???

唔明wor

無大台，但需要協調囉，唔該。

之前有個叫 (好似) saveing hk 既TG谷發起遊行路線, 但去到遊行當日定唔知前一兩日比人踢爆條路線鬼到仆街, 途經幾個狗署。之後比人踢爆話個admin係狗。

其實係
活動突然發生唔係問題
沒有目的性就真係成班on99企喺度

非常同意
其實之前我都有建議過一日最好淨係搞一個活動
🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️
同埋整吐出來嘅人就有，幫手宣傳嘅就少
而且想要人數多其實最好比三至五日嘅時間去煲

咁都好既
至少依家會有人正視同肯聽

類似，所以返TG group講都係一樣，無人申請不反對既話，就除非有d信得過既組織去搞，比如攬炒發起929反極權，10月1都至少有民陣話搞，加埋G20慶佢老母助攻，六區開花都要煲。所以最確保有人兼安全，就真係要做返7月區區遊行時，有人申請發起，唔批就自己郁

而且我同意無論你點快閃，mon post係呢度都會知道，18區個危險性都見，屯門俾人打到腦出血個位，無片幸得醫護出黎講，為左避狗大家改變初衷，但再下去就得不償失。

😡

我同意, 我諗大多數人都係等緊有組織有目的既大遊行。大家唔係太累/熱情同怒火減退。

另外我都同意mon post9到到都有, 真係捉唔晒。倒不如自己細gp圍內搞活動,唔需要強求一定要多人。搞完即閃。

真係好多呢啲垃圾，見你有point就話高高在上

真心想出去但呢個禮拜d行動亂到都唔知點跟機

聽日2點 分區開花

嗰日去完中山公園真心唔知做乜撚，仲要被社民連騎却鳩嗌新口號冇人接到，大家已經好努力咁跟中程表架喇⋯

呢樣野有冇改善空間？

D 活動無主題， 無細節， 無文宣， 無時間煲係搞唔起架， 你想推一個活動出黎之前你一定要form 好一個小組去傾個活動想做d 咩， 條路線咁行work 唔 work, 你要內部傾好哂先好放出黎promo

唔係求鳩其整幅圖出黎咩都無就推個咩18 區開花出黎，每區邊度集合都要好小心諗， 集體左之後行去邊做d 咩都要事前諗定，。你個集會無主題既話d 人點知為咩出黎？

最緊要係起碼要有兩三日時間煲，大家先約到人一齊出黎

同埋民陣快d 搞遊行啦， 大家等緊你

Need to re-examine: 太散太多 within a very short period of time.. e.g. a few events in 1-2 days.

How about 1 event per day maximum?!?! even though it may be held in 18 different districts in 18 different flavor.

Idea for 18 is good if and only if they are ALL independent and experienced in each area. Is THIS assumption VALID???

Another problem : there is no count of how many people joined, so it is hard to report number to the press in the world.

However, whoever coordinated it may not want to post too early since there are popo mon. so, strike a balance !

呢樣真，話開花，但都唔知做咩，又無目標，咁搞慢慢啲人都唔再join活動

其實所有活動都要時間蘊釀
早一個星期plan定係最好
要突發快閃真係好難聚到好多人

根本好多活動都係為搞而搞
不停拖人鏈有乜用 遊行都話可以拎下news coverage

推 大家重組 整合 再一齊出去

pish arrrrr

講真, 呢兩個星期真係好撚辛苦, 完全唔知為乜
搞搞下都費事出, 以前都仲話耐不耐出太子上香, 家下直情落一落屋企樓下join過下叫支持

亂到pk

其實講得岩
啲活動亂鳩咁搞，仲要唔知咩內容
十八區開花可以睇電影，睇天高地厚
已經好好多

成日都突發活動
根本就跟唔到
真心好亂

Can’t agger more

其實啲活動撚緊市民之餘，仲撚鳩埋記者

同意 真心太多 跟唔止進度

大家都要知

有道理

太多了！集中一兩個可以

我認同
太多太碎又宣傳不足其實好難聚到人
反而有個狼來了效應，令人唔出嚟

係要遍地開花，但宜家咁係玩死自己人

同意 希望手足可以集中d同有目的性
班黑警濫暴既機會又多左⋯唉

推唔到

警唔批大遊行就行山大運動、係港岛挑一條行山徑來衆集百萬以上人、可以二十四小時馬拉松接力、到時可以有全球直播。行山、黑警無辦法唔批！佢無法理去封地鐵！行完就走、由民陣由開始計算人頭、行山、和理非唔驚就多人支持！D狗唔可以帶重裝上山、勇武no gear行山來練體力、公開練兵！佢吹你唔漲！超極限和理非都打壓佢地無法向國際解釋啦！每個週末一次、夠人氣未！

#Kill#

p仔無力一推

推依個, 整新文宣

面對現實
以後都聚唔到人
和理非都唔得
一定係開花打遊擊

同意幫推

推撚爆

完全認同第4點呀!!!!!星期五成日話開花但出到去個個66uo咁企喺度(我嗰區) 繼續嘉年華 死咗幾多個手足你仲記唔記得呀?? 淨係掛住畫面靚唔靚有咩用呀?? 靚係咪手足係咪會返番黎呀??
反抗呀 俾啲掙扎啦香港人

極度認同！！
我地而家係要定一個日子，一次過谷人出嚟
咁樣成日兩日前通知，聚唔到人

真心要改改出文宣方式 個個無共識就出文宣會太濫 資訊太多搞到啲人唔想出
我建議只有大型集會同大遊行先出獨立文宣
罷買唱歌人鏈分區活動只放係日程表 想出就出
每次宣傳時要貼出日程表+大型活動文宣
大遊行文宣最少係舉行日期前一星期瘋狂宣傳
務求吹夠雞出大型遊行
勇武手足自行衡量出邊度

有時係要靚畫面做宣傳 同樣打爆曬全香港美心黨鐵手足又係咪會即刻返黎？如果你想剩勇武贏既得一個方法就係趕曬解放軍同黑警出香港 你做唔做到？
革命係要好多行動加埋一齊先有成果 唔好咁短視

建議撰寫抗爭日程規則

721 831

Wow

721 831 10.1

P牌無力推都照推

立即改善

同意，民氣仲係度，而民怨係越黎越高
只係D 活動太多快閃

不過其實以快閃黎講，尋日中環都唔少人

星期日18區開花其實咪參考返上星期五
先聚人, 人多就佔路, 遊行既遊行裝修既裝修
有幾難明呀?
反而係好多別有用心既人side track左18區行動令各區唔夠人自動收皮就真啦

同意，唔夠時間宣傳。

繼續pushhh

你唔撚幫手搞？屌你老母

大力pish！

推 18 區

行山唔洗港島都得，反而行獅子山重有 gimmick
呢排秋高氣爽行山都唔錯呀到時唔夠人都可以照行咪當遠足囉
不過要留意行山又好多安全守則，如果真係要搞，first aiders係一定唔少得
最理想咁諗如果真係好多人嘅時候，要睇住每個人嘅健康狀況

但係真係要提一提大家，上山帶文具係一件終極戇鳩嘅事

樓主說出好多人既心聲了

冇手捉想比人拉
十八區 做完閃 之後狗黎到 等和理非非撚狗

勇和可以大合作 幾好

所以道理其實好簡單, 多人唔一定贏,但唔夠人就一定輸
話18區唔知出黎做咩班友，8.5/10.5一定無出過黎

其實岩，以前冇咁多活動，每個活動谷行啲，反而先聚到人

咁尋日18區就係唔夠人

sorry 尋晚我自己都唔知有號召過
的確係有班人扮攪手亂咁黎
但既然聽日18區早已計劃, 亦有普遍共識, 就全力谷爆佢

琴星我知既有唱歌
但唱歌 hmm 政權唔會警
所以推返 成效最大 而且安全既十八區

一定要推，文宣好重要，活動唔可以再亂黎

唱歌當間唔中凝聚下民意我唔會反對, 但事實係一路係咁唱歌唔會有任何用
一定要18區再開花

其實係，一日十幾個活動連住，仲要連續幾日都有活動，時間又撞地點又撞，咁樣真係會分散晒啲人同體力真係頂唔住

唱歌 我自己有保留 因為怕變左經常性活動
但都會認同你既說法

十八區 支持

13號 18區

10月6日至10月7日 以下句子一直蔓延
"等美國通過法案啦 忍下手啦 唔差在呢幾日啦, 我地比律師朋友做野啦 休息啦.............."
結果呢? 呢幾日發生咩事啊?
看更因為拒絕比暴徒進入住所被捕
暴徒街上亂咁拉 有無口罩都拉
黨鐵日日宵禁 屈示威者
浮屍又出現 未成年既都有

因為我地休息左兩日, 呢幾日其實我地已經輸到仆街
你班休息撚係咪又想等等等?
等到新彊嶺建成全港200萬人一齊送入去集中營先行動好無?

咪再信咩野仲有幾多日通法案忍下手
咩野律師朋友做緊野忍下手
咩野民意逆轉外媒唔鐘意暴力忍下手
...........

呢場不是不合作運動, 呢場不是公民抗命咁簡單
呢場係一場革命, 係一場戰爭, 雙方都將所有賭本儘押
根本係無任何空間可以喘息 你估暴徒一方就算無活動, 又唔係晚晚開OT搜證拉人咩?佢地會休息咩?
你估林鄭開行會無傾過動用更多緊急法咩?佢地會休息咩?
我地只要人,一齊趕絕休息撚 付諸行動 自己香港要自己救

不要將抗爭外判 不要愧對義士 不要到香港變成新彊才後悔

特別認同第七點
有鬼改個時間就出過張文宣
D人又唔知頭唔知路係咁傳

對家咁搞都係想局個大台出黎姐

up

推，仲有時間成日唔同，有時一份寫2點，另一份寫5點，想人點跟？？

多謝專業搞活動人士屌撚醒大家

同意⋯⋯有時都唔知幾點去邊⋯⋯

不能停下來！堅持！

推推推
俾返d理性

認同 一個活動都可以唔同路線唔同版本
圖係靚 但字更重要

真呀

推弓

真心覺得星期六星期日各有一個區分

班狗分明就有mon post㗎喇

理撚佢咩

我哋要做嘅就係搵到一個焦點

馬鞍山保安畀人哋捉

今個星期就應該要去馬鞍山

黃埔街坊畀人哋捉
就應該去黃埔

而唔係乜鳩嘢18區遊行

有焦點有目的先可以凝聚人力

之前啲遊行都有人夾時間，有活動會讓路

而家無溝通咁 放哂出黎 都唔知係毒撚唔識同人溝通 定係內鬼鳩搞

理性討論，
繼續上路

整日程表嗰條友
其實係邊位? 可唔可以跟D準則黎砌...

光復香港

😇

Pishhhhhhhhhhhhhhh

唔係想話啲咩，抗爭變到好似做勞作鬥靚鬥搶
其實可唔可以留返喺Facebook做乜乜challenge仲多人睇

有時活動主題唔夠明顯 聚唔到和理非

【極重要】完全解決日程表問題嘅方法

黑警戰術黎，亂吹雞
再吹失敗撚

之前啲文宣做得好好
好清楚幾點鐘去邊度
一個星期得壹次咁
依家好多好散好亂
想出都唔知去邊度好

推。

唔知點幫推～

推，冇大台大家要學習

遊行呀民陣呢

一來有鬼混入亂咁搞假event,二來可能有真手足心急仲未贏

極同意

同意
真係聚唔到人

而家啲快閃唱歌/鳩嗌口號好撚無聊 邊有人會專登出去啊

日日係TG講到口臭都冇人理

推 希望每個人都睇到

認同呀！
記者報夢話，佢哋都覺得好亂，日日好似突擊測驗咁，疲於奔命！

樓主，講得好。麻煩你下次幫手搞，大家都唔專業，都係俾專業既人做好啲

香港咁多人唔咁搞點搞好 ？

推！檢討再做好d

弱弱一問, 其實有無機會租到大型場地, 例如大球場, 做抗爭展覽? 搞展覽會又唔係集會, 使唔使申請不反? 政府場地唔得的話, 又有無私人地方可以做到?
(利申: 真係唔識, 但覺得有辦法做到的話, 集氣程度會好過一日千萬個不同既活動...)

推 好中

之前都跟到無乜缺席
而家活動太多好亂

做咩潛撚左唔駁樓主呀 廢柴

不能同意更多...
乜撚野開花開花, 講清楚少少做乜野好唔好? 都冇人知出黎做乜野, 點叫到人出黎? 明確啲直接講做乜, 先target 到想做/接受到做個樣野個班人

新果份咪正常囉
推乜鳩呀

岩到爆 根本係唔知做緊乜 出去

咁係因為聚人係要靠理念 唔係靠有人搞

再推 唔該搞活動先提出目的

真，勇咪勇囉
起碼比大家有個共識

約唔到人係搞手責任

on9

推返上去

推
呢個星期好似又亂番咁